我已經決定當病毒社區大爆發或者有醫護不幸死就all-in end game

end game前去狗屋先